巨龍國度 BraveConquest

IGG新game.
控兵起野推圖
Gameplay
已開公會LIHKG
歡迎一齊玩及討論

課金遊戲？

暫時包月ok. 推圖起城.

好似唔錯....駛唔駛刷首抽?

唔駛首抽

種田煮野挖礦

材料用金同紫石，昇兵同英雄

推圖

競技場打分

推

好似唔錯咁

幾得意 試下先

岩岩開左個聯盟，大家一齊玩！

聯盟：毅進南北朝

所以係入邊個聯盟

Lihkg

似crush of clan既新版，內容好多

LIHKG召人！歡迎加TG group

有無分ser

姐係王國紀元既二代

聽日就有刷星活動，有希望更多人加入

無分server.
似coc但唔同戰鬥方式
快d dl啦

每次都要入個個戰鬥畫面？
係咪起兵打人

一開波送條金匙必中女騎？

我當時無出，但唔難開中英。
女騎幾勁

兵唔駛生，要用紫石食高等級。
仲有科技樹

幫推

玩左幾日

留個名

繼續推到滿人為止

玩左日都算可以
但隻game好似完全冇宣傳冇人玩咁既

因為igg出親唔課返幾十萬都係玩唔到

依隻算係咁啦，包月元2日都7隻英了

做0課人士生唔生存到?

所有game都係重課元晒架啦，無課練慢d姐

重課正仆街！

巨龍國度youtube gameplays

開左個盟，歡迎大家加入。
中課金玩家

就黎滿人快加入。搜尋記得全部大階LIHKG
TG group ernest0404 方便交流

dl緊 聽朝起身試下先

入滿第一個盟先啦清

LIHKG 都就滿，開定差唔多

刷星活動開始，本公會LIHKG 召人中
請申請再加我聯絡批核
TG：ernest0404

LIHKG滿左人入唔到
今日先開始玩
玩咗王國紀元兩年既玩家
絕對有經驗

呢隻似城堡爭霸多啲

無問題呀你ID?

留定名返屋企裝黎玩下 依家邊個公會仲有位？

你可以加LIHKG
快d玩到10級申請

含笑半步釘

幾億戰士 ？

收左

繼續收人。
下限聽日120點前17級

push

歡迎加入

推一推先

深海恒星，apply jor

收到

要唔要開lihkg2?

申請咗
名: 行路草

Set左聽日要17級，到時又有 5 6個位

卡緊關卡39
咩狂沙妖后

慢慢發展緊，歡迎加入。

召收活躍玩家，注意LIHKG都是大階
請加我TG入群，我ID ernest0404

有冇人識打 卡咗一日

你開左2級兵未

有但係唔夠資源升到35

30級都夠過
你俾個戰鬥畫面黎睇下邊關

一日就完成活動喇, 多謝大家幫手打星

2階兵得25
之前拎晒資源升1階
想問勇者聖堂幾時先有

有無新手指引一開始方向

跟住d任務做就得

入個好公會😜

卡關
係咪要砍掉重練

山丘不錯的。之後媽主角啦，易升品質

40關果度就係

咁多兵種
點先有鎖匙開箱?

多都冇用 升先貴

d資源其實主要來源係邊度?
搶人定真係靠d屋仔生產?
d屋仔好似生產得好少咁

搶人同內政同推圖都多

唔係超重課一定唔夠資源
慢慢玩 養成遊戲

同感，起馬依度無托。

小課長玩唔錯
中課應該分別唔大
升兵同英要太多資源 冇可能負擔到
3階又要重新升過

幫推 仆街啦我1階兵升曬到20 槍兵升到25 一定唔夠資源升2階

無問題架。一階兵算3種到25先。
之後有2階再升

好儲左150條銀匙 諗住有2級兵個時就課78拎多300條銀匙抽爆佢

2階弓兵最重要。先升弓

2階係咪一定要抽先有?

有d係打地圖怪，有d係抽
要6級城後先遇/抽到

已申公會
ID: XXYYZX

首抽係咪一定係mountain king

加左

係

why出唔到船

做咩先加經驗值? 打怪好似唔識升..

升英雄升兵種

按出船無反應？

咪同劍與家園差不多

係 新北市巴打

慘慘豬

點睇自己有幾多舊加速

禁最高d資源

倉庫第2頁都得

召生中，tg群就30人，歡迎加入。
TG #ernest0404

新玩留名
未夠lv入公會

第一抽果隻聖騎好似係基本英, 第二抽抽到隻月光騎, 幾好用開左技不斷回血

冇升過隻月光 其實補得多唔多血?

我主力雙弓，佢係慢慢回，後排無咁易死

照入tg群

內政任 科技都得

0課 = 聊天室遊戲
幾百一千 = 到錢落海
課幾萬 = 陪人玩
課幾十萬 = 開始有得參與
課一球+ = 真正玩緊旺角妓院

依隻還好啦。唔係戰爭game.
似crush of clan

第一次玩呢間公司既game
暫時都唔覺要重課先玩到

入坑啦咁

因為唔係王國紀元

王國紀元真係課1萬蚊都係基層玩家
唔開盾玩到爆肝

所有戰鬥game都係鬥錢多

戰爭

後悔課到v13
中左邪

呢隻暫時幾親民
又冇vip系統
似玩緊開心農場

早晨，記得10點到12點維護

各位領主您好，《巨龍國度》將進行維護更新，更新時間為2019年7月12日10:00 - 12:00 (GMT+8)進行更新維護，維護期間領主將無法登入遊戲，維護結束後，將發放【銀鑰匙20把】作為補償。

岩岩睇到公告, 未Like 的巴打記住like 埋,我估FB應該會有活動送石

暫時玩落幾casual

更新檔幾大下

Igg靠隻王國紀元就可以上市

而家走下坡

有冇話升邊隻英雄先

我抄行榜
跟佢地用一開始隻坦加隻射手

+1 抽唔到其他英 見佢又幾實用

抽到好多其他英都係用佢地
好似最好用就係送呢兩隻

隻game太小人玩
唔駛點課都可以高排名

活動4個鐘就搞掂喇，快d加入啦.
有興趣加我TG:ernest0404. Group已30人互相交流
下限25級。

新玩得十幾級 無活人公會幫手禁升好慢

你加我tg先啦
Ernest0404

hello各巴絲，如果LIHKG滿左，可以過黎我呢邊大家一齊玩，打殘其他國家

聯盟：毅進南北朝

戰爭學院第55關果隻火龍點過
基本上佢一開技已經清哂場
得返D英雄比火龍仔圍死

全弓/騎中間打龍開狂暴，雷擊打龍。
2英放2邊打小兵

召生中，有意加我tg

遊戲性十足而且唔坑，快d加入啦

幾時先開放多幾隻英上場
整咁多隻英得2隻用得

覺得岩岩新開好多野都未開

hea玩等開新系統
是但入咗個公會
個會長巳經課到58lv

佢係咪棄左驚
呢幾日打佢啲兵都冇變過..

其實隻 game多唔多人玩 想入坑

好少 廣告都冇賣
好快追到大部隊
遲下更新就多人玩 話晒igg

少到點先 會唔會好悶 係咪世界頻唔會有人講野

手機game dl完玩陣咪知

推推

好難升50
48巳經冇建築升

唔駛擔心，無世頻，得tg group

22lv點可以快升?

升lv主要靠升英雄同升兵

內政任好肝

留名入坑 有無公會收人 20lv

一早準備好材料

到底啲兵種點拎
玩到十八lv 開左勁多箱
淨係開過一款哥布林 完全無二階兵種
又唔多想曬點升一階

要6城先2級兵，11城3階

屌 早知留key

入左tg群未，起馬唔怕練錯野兜路

Ernest0404？

係呀

玩到57冇咩方向

要50日先升到1隻紫英

係咁推圖

推到100關啦

隻game 都算係長玩，原來要升滿唔同兵種先多經

課得多都冇用
冇咁多內容

終於出世界頻

【巨龍國度 遊戲維護 19/7】

各位領主您好，《巨龍國度》將進行維護更新，更新時間為 2019 年 7 月 19 日 14:00 - 15:00 (GMT+8) 進行更新維護，維護期間領主將無法登入遊戲。維護結束後，請領主到雙平台更新遊戲到 1.1.0 新版本，以及發放「銀鑰匙 x 10」作為補償。
更新內容：
[新增功能]
1. 新增商城禮包購買成功後的郵件通知
2. 新增世界廣播頻道
3. 新增聊天表情
4. 新增俄羅斯語、德語以及法語語言
[功能優化]
1. 探索的CD時間縮短，獎勵提升
2. 榮耀寶箱獎勵增加領主經驗值獎勵
3. 提升擊敗部分時空之島Boss後的獎勵
4. 進入兵種大廳時，界面會自動定位到最高階兵種
5. 每個援軍兵種從一天增援一次改為6小時即可增援一次
6. 聯盟頻道新增增援的跳轉功能
7. 石料不足時仍將顯示建築可升級的提示綠箭頭
8. 新增部分建築閒置狀態時的提醒
9. 英雄升級時加入被動技能解鎖的提示
[平衡性調整]
1. 龍捲風技能增加打斷技能效果，控制時間由5秒縮減為4秒，傷害減少10%
2. 治療術技能回血量增加20%，範圍從19碼增加到21碼
3. 亡靈召喚技能所召喚的骷髏兵屬性大幅增加
4. 深淵領主增加霸體狀態，不受任何控制技能影響
5. 火槍三人組的傷害提升
[界面優化與Bug修復]
1. 優化英雄可升級與升階時的界面提示
2. 聯盟界面新增成員離線時間顯示
#遊戲維護 #巨龍國度 #BraveConquest #戰略休閒遊戲 #Google #Android #iOS #Apple #手遊 #手機遊戲

LIHKG召人中，請隨時申請。
同時2加TG. Ernest0404
群有40人交流心得

公會戰會開喇，唔駛重課，只需日日日清晒所有任，歡迎大家加入

今日開始玩，唔錯

入左tg未

申請左LIHKG
我家下35lv

岩岩裝左用咩兵好

1階練3種25級，6城抽2階，練弓同補。

入tg group,. Id ernest0404

推推推

即Like香港Facebook專頁賞鑽石

🎁活動獎勵：
- 30鑽石💎、建築加速60分鐘⏩、銀鑰匙5個🗝
利申：已參加

又幾好玩咁
留個名先

岩岩清左幾個位出黎 收下人

我公會d人幾乎quit曬，有冇巴打收留我
Lv53
月卡撚

你黎

pish

仲有冇公會收人

盟戰已開 又清左人

你幾lvl

39

召人中

John us